陳靜雯博士

幾正

明星樣

屌你咁都開post

係囉 不過個鼻好似有啲假

幾撚正 又好似幾高傲

圖？

問KFC

比10秒你